學術問題，為何科興香港區代言人-許樹娼，還未打其代言之品牌疫苗？

打啦，仆街

即刻打啊，仆街

推

垃圾共狗一隻
慘在仲有大班港豬信呢啲所謂專家鳩噏

叫人打，自己唔打政府迫鳩佢打啦

受人錢財替他消炎咁簡單既道理都唔識做，講唔通

當日佢唔肯講已經表咗態啦！

死咗果件「信中國，唔怕」廢老家人，應該搵樹娼派彩

佢打咗未？

佢過咗六十歲未？

智商未過

仲未打？

周文健當年代言生力，公眾地方話生力唔好飲
許生唔出聲diu科興已經好厚道

賣白粉嗰啲好多都唔食

忠誠廢物